蝗>蝻 香港應處理蝗先

蝻係蝗既幼蟲 殺食所有蝗就唔會生到蝻

點解屋一齊處理?全部死翻去祖國

唔*

巴打講得岩